{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004479",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 후르츠"
    },
    "text": "カフェフルーツは暖かくて居心地の良い空間であり、真空管アンプから流れる良い音楽を披露します。 いらっしゃる方々の一日を応援します。 SCAディプロマバリスタは青少年コーヒー教育を担当しており、スペシャルティーコーヒーを真心を込めて淹れています。 また、おいしいデザートのために悩むベイカーが手作りデザートを作り出します。 メニューとしてはコスタリカのタラジュSHBとエチオピアの芸者G1が用意されており、ヴァローナチョコ、100%手作りシロップエード、ルピシアティーなども味わえます。 動物性の生クリームとアンカーバター*グルメバターを使用してデザートをよりおいしく作ります。 お越しの際は、地下鉄2番出口から出ることをお勧めします。お店の前に駐車することはできませんので、中谷第一路地市場の公営駐車場をご利用ください。 最高の飲み物とデザートを味わいたいなら、カフェフルーツに来てください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェフルーツの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カフェフルーツは暖かくて居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツの音楽はどんなものが流れていますか？",
            "answer": "カフェフルーツでは真空管アンプから流れる良い音楽を披露しています。"
        },
        {
            "question": "SCAディプロマバリスタは何を担当していますか？",
            "answer": "SCAディプロマバリスタは青少年コーヒー教育を担当しています。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツのコーヒーはどのように淹れられていますか？",
            "answer": "カフェフルーツではスペシャルティーコーヒーを真心を込めて淹れています。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツのデザートは手作りですか？",
            "answer": "はい、カフェフルーツのデザートは手作りです。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツのメニューにはどんなコーヒーがありますか？",
            "answer": "カフェフルーツのメニューにはコスタリカのタラジュSHBとエチオピアの芸者G1があります。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツではどんな飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "カフェフルーツではヴァローナチョコ、100%手作りシロップエード、ルピシアティーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツのデザートにはどんな材料が使用されていますか？",
            "answer": "カフェフルーツのデザートには動物性の生クリームとアンカーバターグルメバターが使用されています。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カフェフルーツへは地下鉄2番出口から出ることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツの前に駐車することはできますか？",
            "answer": "カフェフルーツの前に駐車することはできません。中谷第一路地市場の公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カフェフルーツで最もおすすめの飲み物やデザートは何ですか？",
            "answer": "カフェフルーツでは最高の飲み物とデザートを提供していますので、どれもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 500
    }
}